[突發]黑警大玩JoJo cosplay 精神狀態令人擔憂

Push

push

JoJo

Caesarrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

笑撚死

係替身攻擊

這。。是說謊的味道

咪撚push

屌你老味臭閪影衰jojo
你班奶共賣港警畜扮狗都冇資格啦仲扮人

侮辱我個2jo

黑警之奇妙冒險

李力持？

屌坐車忍笑忍得好辛苦

咪拎Jojo講

呢部好似係波紋戰士

我頂

胡椒色波紋疾走

仆街 佢地識埋波紋氣功

我地點夠打

這是替身攻擊？

如果有片 就可以放埋個jojo to be continued

我好耐冇笑得咁開心

屌 笑死

黑警：我要打到你地喊出嚟為止！

你下一句要說的是: 屌 笑撚死

唔好拎喬瑟夫嚟比……
垃圾警犬冇呢個資格

So no chi no sa da me

推 大家放鬆下

唔撚怪得知612個日開槍啦 佢地見到替身呀

2jo = best jo

JOOOOOOOOOOOOOO，JO！

Popo的奇妙冒險

屌 笑撚死
啊！？

【〈==To Be Continued 】

明明就係李力持嚟

噢啦噢啦

屌 笑撚死

不推不是人

WRYYYYYYY

屌你老味~

警犬叫早洩夫

我不做人了!jojo!
原來係咁解

PoPo 奇妙冒險

卷4係喬納森 大喬嚟

痾花齋乎

更加冇資格

屌 做乜鳩笑撚死

我唔做人類喇！Jojo!

阿帕基就係做黑警害死同伴先醒覺

本來係個有抱負嘅警察
但係成個大環境連好人都污染埋

屌

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到